連登班月光族潛曬

早兩年係咁叫人及時行樂

有無post

變哂少年股神？

想睇post

買緊$moon

月光拎哂去買美股

去左YOLO GME

月光買契媽